twit咗林鄭錄音俾侵侵

[url]‪

‪#HongKongProtest #HongKongProtesters #HongKong #hk #HKprotests #HKPoliceTerrorism #HongKongers #HongKongWay ‬

‪@realDonaldTrump @csapac‬

林郑这个贱人竟然向外商求饶原谅，妄言驻港部队是花瓶不会出动，丢了北京的脸，辱我军人尊严。
我们中国十四亿人民不会放过你！

全登用力上Twitter 推呀
呢條錄音好緊要

唔放link點幫你retweet呀

link呢樓主

人地reuters 報，你估牙侵唔知咩，推多d 警暴啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

就咁俾條link佢有鬼用咩
reuters新聞佢點會唔知。

係push就要解釋埋林鄭根本係講緊大話，只係因為驚比美國制裁所以先咁講。叫trump因此唔好手軟。

英文點講

Carrie Lam is trying to convince the world she has no control of the situation, which is definitely a lie. She's actually afraid of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. A proof that US is helping HK in the correct way! Please keep going!

痴撚線 she has no control of the situation 點會係lie
依家係中國control...
對準一國一制啦

全世界一齊tweet

侵實聽得出